冷血領養家庭

義工在整理情緒後，
為免不想再有慘劇發生，
決定公開事件，希望各位義工注意。
他們令四隻毛孩慘死！！！
在2016年的年頭，
喬小姐一家聯絡義工表示想領養一對男狗狗，
義工在初步進行了解及家訪後，
就同意是次領養，
而喬小姐一家也表示願意繼續與義工聯絡。
其後在2016年中義工在一次要車場救緩行動中救出四隻狗寶寶，
當時喬小姐一家表示可以作暫托家庭，
而義工也認為喬小姐一家有能力作暫托家庭，
所以把四隻狗狗送到喬小姐家中作暫托。
隨後喬太表示想領養其中兩隻暫托的狗狗，
義工在多番叫他多作考慮及想想自己是否有能力照顧後，
他們也表示有能力及願意去照顧多兩隻狗狗，
所以最後他們共在義工手上一共領養了四隻毛孩。
而在隨後的日子，
義工約每月一次致電查詢狗狗近況，
喬太均表示一切沒問題，
表示自己跟先生會分兩次帶狗狗去散步，
在10 月份義工致電時，
更表示10月頭已經帶狗狗去絕育及植入晶片。
義工在11月30日時，再次致電喬太電話，
因喬太沒接聽，所以就致電喬小姐。
喬小姐接聽後，
知道是義工打電話來，
就立刻把電話推回給喬太說，
喬太在電話中表示在10月29日時，
已經把四隻狗狗帶到漁農署棄養，
而11月頭漁農署致電給她，
查詢她是否肯定棄養若是就會進行人道毀滅，
而喬太也在當時向漁農署表示棄養及同意。
義工11月30 日在得知狗狗送到漁農署後，立刻致電漁農署，而也確定，四隻狗狗已經在11月頭進行了人道毀滅。
在現時法治上，
遺棄毛孩主人並不需要負上任何責任及懲罰...
不過上天有眼，因果報應，祝這家人長命百歲....
那位小姐..再多的PS裝甲，也遮蓋不了你的醜陋。
義工其後更在喬小姐的fb發現，
他們已經養了一隻新的狗狗，
希望毛孩不會遭遇到不幸。
這冷血家庭姓「喬」，
三口之家，住在錦上路的兩層村屋，有花園。
希望各位義工小心，因為他們居住環境理想，
很容易過家訪。
如義工想知道更多資料作核對之用，可以pm我們。

昨天義工接連收到喬小姐在電話及whatapp對義工及本組織進行連番的恐嚇侮辱及搔擾。
我們嚴重感到人生安全受威脅，希望喬小姐立刻自重和收歛行為，並開始為自己的行為及言行悔過。如繼續以上行為，我們將會報警備案，而一切電話内容及whatapp内容錄音將會作呈堂証供。
我們選擇公開是次事件，是因為希望不要有同類事件再發生，所以希望提醒所有義工及愛護毛孩的有心人。現行的香港法例上，遺棄毛孩並不需要附上任何的法律責任，這令我們一群愛護毛孩的人，在面對著社會上經常發生的一些無良棄養行為感到十分痛心及無奈。
我充心希望你們受一世的良心責備，我希望你們會因為良心責備而一生不再因為一時之興，而領養或飼養任何的毛孩。
我們十分鼓勵及支持領養，但在領養前，希望大家停一停，想一想，是否可以許下這一個終生的承諾？
如果有決心，認為有自身有能力去照顧毛孩一生一世，歡迎你及感謝你選擇領養，因為你做了一件很了不起及勇敢的決定！
而我們也明白，人生真的有可能會遇上一些事，令你不得不放棄它們，但送死是唯一的選擇？
喬小姐，你罵的沒錯，我們真的是一群｢狗奴材｣，是切頭切尾的狗奴材，你如果在知道四隻｢你最錫｣的毛孩送到狗房後，將會進行人道毀滅，你於心不忍，打一個電話給我們，我們這群｢狗奴材｣一定會立刻撲到狗房用所有方法接它們出來， 結局很可能就很不一樣了。
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>><<<<
黑視頻是昨晚喬小姐部份的侮辱及恐嚇内容，我們決定公開其中小部份，並希望喬小姐自重及停止該行為。
希望大家為她家中的毛孩著想，停止侮辱及謾罵，為四位失去性命的毛孩祈禱，希望它們在死後的世界可以找到平安的樂土。
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>><<<<
喬小姐昨天在電話上，需要我們向大家幫她解釋，她當時人在國外，並不知情，所以要追究及聲討的，應該向要指向她媽媽，而不是｢搞｣佢。
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>><<<<
今天12月3日，
是林村9狗狗的一歲生日，
本來幾日前還高高興興的，
打算為林村狗狗舉辦生日派對。
怎料到今天成了福福及壽壽的生忌...
福福壽壽，你們並不是沒人關心的孩子，姨姨們永遠會記得及想念你們。
抱歉我們做了一個錯誤的決定，有眼無珠，把你們交到一個恐怖的人手上。
我們會帶著這沉痛教訓及歉疚之心一生一世，更努力更小心為毛孩尋找幸福的家。

(專頁SEARCH 無名義工家族）

睇到毛小孩/毛孩呢幾個字
就冇睇落去

正仆野

點解？

其實可唔可以講重點 一大篇野唔係個個得閒睇晒

睇到一半無睇
應該係領養完又棄養 搵spca 殺左隻狗

根本義工啲準則咁煩鳩咪又係阻唔到啲仆街領養

係 相反有d真心對d狗好既又比班人彈三彈四 又話屋細又呢樣果樣

唔想睇慘既野
淨係想講
虐待動物遺棄動物死全家！

無錯 好難界定邊啲養得

又話你未夠25歲
又話你收入未夠3萬
又話你個樣似虐狗
有話你唔係屬貓 唔養得貓。

根本係離曬譜

義工既準則係咩？
大部分都係見人中產有錢、住私樓間屋好大、身光頸靚，咪有能力有條件領養囉，即刻狗沖送4隻狗比人，間接害死4隻狗。
如果你係寒酸窮公屋仔，就算講明公屋係可以養貓，查你九百幾樣野，到最後都係話覺得你唔適合，連養隻貓仔都唔得。

你睇個義工寫個啲咩人地住兩層村屋，居住環境理想乜乜乜，就知啦。原來判斷人地適唔適合領養就係睇人有無錢

為免比人拎上黎公審，大家比多少少錢去舖頭買啦之後你再拎去愛協都無問題

或者夏至拎去玉林

其實有錢人真係未必會愛錫動物

無錯 有時好窮唔代表佢地無愛心
希望經過呢單野，可以同義工講，可能要改改準則，依家屌義工已經無意思，好多時係團體既創辦者想法離地 ，因為有錢係代表照顧到隻寵物 ，希望大家可以關注一下呢啲問題，比壓力佢地

自己捉好過啦，仲揾義工咩。

該家庭恐嚇

<iframe src=" width="400" height="400" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

因乜事棄養， 棄養唔識商量？
仲一次棄4隻， 自己養開嘅動物一次過啪晒， 好難相像呢啲咩心理

樓上成班討論焦點錯撚晒， 唔知做乜

好仆街 唔想養講聲啦，話唔定有人接手呢

抵撚死 見到人住私樓/兩層村屋
就即刻開曬綠燈 送4隻狗比人

有心養但條件差少少 都比班垃圾白眼

事主當然係仆街 但義工既價值觀都柒柒地
有錢人=有愛心 窮撚=變態

討論焦點錯？ 請問錯響邊
講真係人都知呢家人仆街，要屌既都屌曬
而家係咪要從個源頭去考慮下點選擇領養人 避免再發生呢啲事？
你聽埋果個女人既恐嚇錄音 原來佢係連養寵物就有責任養一世 唔可以棄養呢啲價值觀都無 點解義工完全無評估呢樣野就比人領養啲狗？
係好需要討論既問題囉

被第1幅圖中間女人嚇一嚇
個心離一離
唔知點解 好似靈異照片

樓主 你d字 我睇左頭兩行

如果唔係你班義工狗眼看人低, 真正有心養既人會養唔到? 反而比班無心養既中產養到?

其實，義工揀新主人，憑咩認為"有心", 的確幾艱難。
好似SSA, 要求新主人探訪外，更要上日常護理課程。的確有效阻班嫌煩嘅人。
但係，SSA 唐狗居多，而且，有班養開狗又嫌上堂係睇少佢哋經驗。
SPCA 唔使家訪，探狗一次 + 接狗= 先後2次就可以帶走隻狗。
但見過有人用假地址證明，帶返屋企小事都打幾十下。住劏房養西摩，帶狗散步5分鐘，純粹落街去大小便。隔12個鐘返屋企發現大小便無疴在尿片度就打。之後，狗就變得食番自己大小便，以免被人打。
夏天日頭無冷氣涼，只有吹風扇。
熱到皮膚病了，主人剷毛剷到賴哩咁樣衰。
以上例子，想講易攞狗又點知新主人有無能力/ 願意出錢出力照顧狗？
係時候，大家都要諗諗點改

唔好意思 由於聽到段錄音太嬲 所以即刻上黎開post

唔跟車太貼啦，個家人因咩原因攞去愛協無人知
其實啲所謂義工交得俾個新主人已經無權再過問隻狗既事
成日都打電話/whatsapp黎騷擾人同做follow up

上次又係成廿鳩幾隻貓俾人棄養
得返幾日就要殺晒佢，我同個義工講話可以暫養
佢查家宅都算，竟然5個人住700幾尺屋都嫌細
是咪要啲領養人住豪宅先配養一隻貓？
仲要只係暫養頂住先等有心人接走，唔係領養佢一世

PS: 依家有兩隻主人，夠位俾佢地出黎跑跳玩，無flatmate騷擾佢地

留明
終於有人放上黎

唔知咩叫毛孩

下 無野啊 見到呢啲真係嬲 間屋多人有咩問題？
少人又話你屋企無人得閒睇住佢，真係佢講曬
仲有啲英文咁屎好心用番中文，扮曬野 當自己真係pro

條女P撚到呢

好多所謂嘅義工都係享受果種權力，口講話愛動物，根本就拎呢樣野去增強自己嘅光環，自己都有份害死啲動物就講到自己冇責任。

冇人領養d貓 佢地未一樣係街到流浪
你地班pk 義工間屋企係米都有幾千呎 月入過3萬 ？

見到真係真心嬲 好多真係想暫養都唔比 比曬啲垃圾中產

點解你知得咁清楚？

啲義工連暫養都要求咁高，咁其實佢地挑選既途中係咩人養住啲貓狗先？ 定根本好多人幫手所以佢地可以將啲標準擺到咁高

領養面前 窮人含撚

毛毛毛毛毛毛毛毛

呢啲字眼好噁心

同事，佢自己講

證明班垃圾義工D所謂家訪都係無撚用
搞咁撚多野最尾咪要死，其實隻狗你比在人人地點處置都唔關你事啦
好撚多義工既心態跟本唔係比人領養
係比人暫時同佢養

一望果家人就知係蝗

貓就貓，狗就狗
毛你老母孩咩

搞咁多其實咪又係用錢判斷有冇能力

根本係 義工 左膠組織 佢地就有道德高地 其實 香港公屋 應放寬養狗